日本街頭重現去年香港831事件

昨日新宿にお集まり頂きありがとうございました。
#831テロ事件 は香港人にとって最も忘れられない、許せない悪夢であり、尚且つ、#香港警察 が一周年記念日で妊婦を押し倒し、夫を逮捕した。激怒する我々にできるのは、引き続き現状を伝えていくことです。
香港を取り戻すまで頑張り続けます。

831テロ事件の経緯や周庭氏を応援する連署活動もご覧になってください。

831一周年,一班手足在東京JR新宿站南口重現去年香港的太子站831事件，衷心感謝到場支持的各位及駐足觀看的途人。連同昨晚一名孕婦被黑警推倒在地上，丈夫因保護妻子被檢控一事,我們今後會繼續努力去告訴日本大眾港共政府對香港市民的所作所為！
光復香港 時代革命

#831PrinceEdwardTerroristAttack
#FreeAgnes #freejimmylai
#StandWithHongKong

Thanks 手足

wow thx Japan

push

記得like佢地FB

推

非常に怒っている 非常に怒っている

呢d另類文宣算唔算玩膠

多謝手足

Liked

幫推

要世界認識香港警察既窮凶極惡、文明之恥

Pish

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

lm

支持經續係人哋地頭搞事⋯⋯人哋好快就會感受到什麼是香港來的神枱貓屎

你啲口音好撚嚴重，真係唔係太適合依份工
比夠$0.9你聽日唔使返喇，出去執屎比你老母食啦

Push

多謝日本手足

日本手足どうもありがとう

Tweet左! Like jor FB!

好嬲好嬲既日文？

感謝

要折墮到點先要執屎畀自己老母食

感謝 ！推！

字都唔識就學人做五毛

以為日本有斬人嘢發生

手足好波

唔撚識打字？

唔撚閪識中文？

叫人唔好忘記歷史 屬於另類戲劇既呈現 重演事件
台灣之前都有做類似既野
係車站重演228事件 重要係有埋唔知情既民眾面前重演

感動
感謝日本手足

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

push 感謝手足

推！

當然啦

你呢啲藍屍字都未識打上來挑機係咩心態

打曬燈好pro

成件事藝術成份好高喎

禁錯左
俾左劣評

係要呢啲角色扮演先至可以畀外國人感受下引發佢哋嘅共鳴, 對國際線係好有幫助

感謝手足

感謝日本手足

手足

打字都有鄉音咩玩法

你哋見到法輪功有咩感受

呢個5毛account 啲post 好撚廢
真係有錢收咩

經續 你諗下普通話發音就會明

家下做打手咁方便，但露晒馬腳啦

無言感激

悲情文宣係外地斷work，本地就唔洗咁多了。

其實係，如果真係有人死咗，死者家屬見到真係唔知好嬲定好笑

推爆佢

尋排bob叔開live話眾志仔真係個個三頭六臂
呢單野唔知關唔關周庭事但係的確係佢打開日本market
bob叔話自己廿零歲只係諗緊點扑野 我諗大部份人都係
真係好感慨

終於明法輪功重現活摘器官係咩感受

手足真有創意

遲啲重演六四坦克轆人

高質

日本手足

佢係比文宣更直接

將事實放於人嘅眼前

俾外國人親身體驗殺人政權

咁啲人先會覺醒

點解要故步自封
創新d唔好咩？

邊忽膠
藝術又唔係玩
膠你老母閪

唔係行為藝術咩

係咩姐係

你老母生你個打靶仔出嚟 又係當然？

你咪玩緊命囉

學下中文先講野啦屌你老母

好感動

全世界都會見到港共暴政,黑狗作孳

又多隻五毛上水 blocked

又block一件

當然都可以定義為行為藝術

好有美感

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

好難明？假如你屋企人係比德國納粹屠殺嘅猶太人，你會想有人重演翻你屋企人屠殺嘅過程？

你都算係我見過最蠢既五毛

我諗死者本人一定唔會想呢段歷史被抹殺，更何況依家真相未明，死者本人比任何人都想真相曝光

感謝手足

已經唔單單係文宣嘅範疇吧，街頭藝術嚟

愚人

之前去過華沙納粹集中營嘅導覽團，帶隊個個喺大屠殺倖存者嘅後人，佢話佢希望用佢第一手嘅資料，令後世更認識呢段歷史

歷史喺要嚟記住 唔係要嚟改寫 要嚟忘記

多謝

細細個睇到法輪功係香港講中共點活摘佢地器官，估唔到依加變成香港人要咁做。:(

制裁班差佬家屬，禁止佢地出國，因為佢地出國都係做違法野（走私），同做間諜有關既事務。

呢句野將香港改成中國黎鬧返班呃飲呃食呃新移民啱晒

ching so chill

日本twitter成班和風五毛同你spin緊件事你又知唔知？我日日睇住佢地日日同啲和五毛開波，電視又唔會講得咁詳盡嘅時候咁做黎等唔清楚事情發生經過嘅人知道冇乜問題？咁有潔癖不如你黎試吓做睇吓有冇成效

up

我係死者家屬更加唔想俾個政權白白抺殺咗我屋企人嘅存在囉，當然你顧及埋啲藍到屋企人生死都唔在乎嘅人係啱嘅

啲口音怪 用字又怪

打乜春

Like 左先

辛苦日本手足

我直接get 到嘅係, 唔係個個知831發生咩事, 手足只係演返出嚟宣揚出去, 俾人知支共,港共,黑警幾恐怖, 就係咁簡單
唔知點解你諗到咁複雜

笑死 嚴重到打字都有口音
FB大把呢D 五毛comment

好撚有創意

勁👍🏻👍🏻👍🏻

點高法

多謝你地

悲哀嘅係一秒諗起法輪功街站

多謝日本手足🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

Well done

good job

多謝日本手足

wow.. great artist!

WORLD CLASS !!

有無翻譯